求notebook尿袋推介

部機帶出街用一陣就冇電 ，想買返個尿袋充電，唔知有邊隻好用

S乜notebook 仲有尿袋？

帶尿袋不如帶火牛 ?

除左macbook其他都有？
求surface 用尿袋

應該最抵

咩notebook都唔講
有thunderport 3就屌米10
無就自己搵

唔知XPS15啱唔啱?

尿袋有19v輸出先充到notebook

價錢貴，勁量xp18000 $1600

正常無人帶尿袋充notebook

買長電量notebook最好，xps13,thinkpad t470/t570等

不如直接上淘寶買多粒電仲實際